 11:47, 19 февраля 2019
Отец покрутил напальце пистолет навечеринке дочери иподстрелил себя
В американском городе Хамбл, штат Техас, мужчина по неосторожности выстрелил в себя на вечеринке дочери. Об этом сообщает местный новостной портал Click2Houston.Инцидент произошел в субботу, 16 февраля. Семья праздновала 16-летие дочери. Отец именинницы решил развлечь гостей и продемонстрировал навыки владения оружием. Он покрутил пистолет на пальце руки и случайно выстрелил себе в живот.Пострадавшего госпитализировали, его состояние не уточняется.В 2015 году сообщалось, как в штате Флорида американец демонстрировал своему родственнику по видеосвязи процесс чистки огнестрельного оружия и случайно выстрелил себе в грудь. Мужчину доставили в больницу, где он скончался. 
